戴口罩對靚人嚟講係種懲罰

但對個樣麻麻嘅人嚟講係種恩賜

咁你要感恩，唔好再出垃圾post

恩賜定懲罰

濕曬